王歧山話中國人食草都得 啲中國人點睇？ 邊到有得睇佢地既反應？

真心政府高官咁樣講野法 正常人都會屌一聲啦 有乜理由要人民陪你受苦 而且事實一定係高官食肉 賤民先食草

其實大陸人有咩反應 好好奇 定已經消息封鎖唔俾討論？

可能封鎖到大眾市民呢佢有講過呢啲嘢都唔知

大陸人邊可能知呢D野, 好多仲以為中國好好景架
你睇下深圳週末到處都係車到處都係人, 消費力幾高

其實大陸有無咩討論區可以上 定係全部實名制 ?

唔見有把打會反攻返支那